初夏 －彩虹小隊致香港人公開信

迎接初夏，一年過後「勇武」這兩字彷彿逐漸淡出人們的視線外。自反送中以來，香港人一直飽受著警暴等不公平待遇；哪裡有壓迫，哪裡就會有反抗。所謂「勇武」就在這此的社會壓力下誕生，一群又一群像我們這樣的香港人，決心走上街。

我們曾經是被社會唾棄的一群，被扣上「暴力」，「暴徒」等等帽子，甚至被割席。但記得，「是你教會我們和平遊行是沒有用的」；在香港人一次又一次經歷過惡夢般的待遇， 「721」，「831」，甚至一條又一條生命離開我們的時候，我們才驚醒，已經回不去了。政權的打擊是迫使我們醒覺，我們終於站在了一起，「不割席，不分化；兄弟爬山，各自努力」，勇武開始壯大，社會開始接受，勇武抗爭或者會是一條出路。

「中大保衛戰」，「理大圍城」等一幕又一幕的畫面，都象徵着我們「和勇不分」的精神，我們之間沒有分彼此，只憑着一句簡單的「手足」稱呼着對方，「和理非」和「勇武」站到一起，抵抗著暴政對港人的侵犯。無奈的是，在武力不對等，「捉鬼」文化的情況下，我們承認無論在士氣上或是精神上，對我們都是一種打擊。我們當中被捕的被捕，流亡海外的要流亡海外，在腐敗的政權打壓下，我們失去了一位一位的手足。

或者我們不得不承認「勇武」抗爭某程度上或許去到了一個樽頸的位置，但這不代表我們放棄了，只要香港需要我們，我們一直都在。同樣地我們認為「勇武」是一種心態，只要你有和極權抗爭的勇氣和意志，你，我，他， 我們每一個都是「勇武」。致香港人，一息尚存，抗爭到底，直至光復香港，我們煲底相聚。

初夏到了，我們會回來的。

彩虹小隊上

點彩虹法？成隊人都LGBTQQIDAAPPO2SBNBGNCGGAPPO+?

又釣到五毛一隻

Btw, respect 各勇武手足
我地會係煲底見嘅

多謝手足

做的不需說，說的不會做!

手足，煲底見

我地雲影風小隊全體向彩虹小隊致敬

推

多謝手足！一切小心

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️